有咩句子同時適用係 床上 同 見工？

磚：我隨時ready 入來做

OT 人工點計？？

價錢係可以再商量下先

唔洗錫住我架！

漏左嘢

HR:很想要吧

但係lunch會放幾耐?

洗唔洗飲杯水？

唔洗咁緊張, 輕鬆啲得嫁啦

坐

就出架喇

等等我叫埋呀邊個落黎

入黎傾兩句

Any position, just let me in

可唔可以收平啲

1個鐘幾錢

Xxx入黎喇

試用完再加你$500

你有咩長處？

我口齒好伶俐㗎

你有冇熱盛

考官 : 可以再深入啲

勞資糾紛

麻煩你出一出來，輪到下位

如果再出高價啲 你會唔會考慮?

一個字：請！

你去窗口位坐低先

比人

希望你可以俾個機會我，我唔介意從低做起

點解中間停左一段時間無做野?

你幾時得

Can I cum in?

盡做

我表現點丫？

放心俾我入來做，我份人好砌得，唔會令你失望

我咩都識而且經驗豐富

冇其他嘢你可以走先

做下做下就熟嫁喇

機會係留比有準備既人

萬佛朝宗

呢啲嘢做做下就熟

I’m impressed

你咁求其不如唔好做喇

你可唔可以話畀我知 點解你可以做得咁差嘅？

可唔可以講下自己嘅長處同短處呢

盡咗力啦？

我為左今日呢個機會，我向屋企準備左好耐。我嘅優點係好持久，無論你俾咩位我做，我覺得我都可以配合到你

你平時會唔會睇下片自學下？

早晨

你可以入黎啦

快啦

價錢唔係問題 最緊要俾我做

分間既分配好重要

有冇相關經驗？

乜你咁細架咋?

老闆:「你能唔能幹 ?」

你身體有冇咩病痛

個老母偷偷地負皮

我覺得依個position好岩我

考官: 都係之前果個好D

我想介紹下我嘅長處畀你睇

可以係你身上學到好多野

有冇經驗？

山埋房門先

老細你姣

can I come in?
can I cum in?

屌!
屌你!
屌你個西呀!
(真人真事)

你都幾大支野

閣下嘅資歷都好似好豐富咁

三萬蚊？

轉第二個position得唔得？

抄post?????

我入過你個系

一次生 兩次熟

今次第一次做，經驗係唔係好夠，但我會好俾心機做，希望你可以俾我入來先

未做過呢行架？

辛苦哂，返屋企等消息啦

我不能忘記你

我上手都讚我做得好

仲有order要做 快手d

唔好意思要你等咁耐

我都醒起琴日係fb見過，不過搵唔返條link

Between呢度俾人叫抄登唔係無原因

我對手好靈活

心諗臭雞！

之前有無做過？

分享下啫
下次貼返link囉

哎呀

床上見工見上床

一陣食咩好？

而家呢個位置好適合我

有幾多日年假

今日親戚到

紅日唔做得唔得？

我好勤力㗎

請解釋下點解你成日都做得咁短時間？

你成頭大汗既喂

日日都俾老細屌

幾時second in?

呢個po屎真係好啱我!

三萬蚊！

你勁過隔離組阿明好多

我需要多d時間

咁你就做左架啦，我唔接受囉，即刻同我從新由頭做過，做到我認為滿意為止

閂門先

以前嗰d滿足唔到我，我鍾意接受挑戰

我嘅優點係有力水，夠韌力同回氣快

點解唔係之前講個價錢嘅？

我份人唔係咁隨便架！

冇咩事我出返去先

凡事都有第一次既～

含啦八婆

無咩經驗喎你

入左啦
入哂啦

萬事起頭難呀細佬！

1Q2Q3Q4Q

可唔可以解釋下點解你之前次次都咁快唔做？

試下先囉
一路做一路學

好攰 唔做喇

做做下就熟手㗎喇 遲啲你仲叻過我

你咁快手嘅

咁快手？

你係唔係第一次？

我好擔得抬得

你做（造）人可唔可以認真少少，比啲力水呀？

幾錢

隆了胸

第一次做係辛苦啲架啦，慢慢就會習慣，而且你諗吓辛苦過後個筆錢就值得架啦

見工有咩可能會咁講

咁快既

[black]信我！[/black]

呢個我世侄 鍚住佢呀

我會負責任㗎

Next!

唔好意思我今日黎m 唔舒服

返去等消息

屌閪就大大力出糧又冇伙食

放左入黎未?

點稱呼

你中唔中意呢個role?

你憑乜要我比(offer)你？

邊做邊學

你入黎

做唔哂唔准走！

我唔做啦 屌！

究竟你識唔識㗎，唔識唔好黎

你點解覺得自己可以勝任呢個位?

咁快就搞掂嘅？

做咩次次都做唔長

之前點解做做下唔做
上幾次點解做嘅時間咁短
比你入黎又做唔長無謂嘥大家時間啦

大聲d

呢個高質

我唔怕辛苦, 做到幾夜都得

咁多人(工)唔揀，點解揀我？

出咗未？

我諗我都做唔耐㗎啦

就搞點

做左幾耐?
點解唔做?
你識唔識做?

大概幾時會出？

夠鐘未？

你要識做呢

聽聽話話咪幾好

頂唔順喇

Sor

畀心機做 跟住個節奏 唔使太緊張 唔好俾太大壓力自己 忍耐

我抗壓力好強

好緊張呀？濕哂既

啲粗重野等我黎

白紙一張，可以慢慢調教

條友真係唔識架喎.jpg